靚女，撞到你幾次都著呢件衫嘅

臭G

麻友

G

窮雞無錢買衫

g

Girl god

臭

臭g

次次去完男朋友屋企過夜著佢同一件衫啫

收咗卡勞幾錢？

狼隊慨贈利物浦聯賽第一敗

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出故啦仆街 肯更新未

臭撚到

見親佢都無著衫

下次鬧佢啦 見客都唔著衫 完全唔尊重個客